有邊啲藝人五官唔算標青但個樣好順眼？

姐係分開睇啲五官其實唔靚但合埋成個樣又幾靚

1）張敬軒

對於軒囝算唔算為一名美男呢個爭議性存在好耐，小美覺得佢側面個鼻都幾靚！對眼好深情似公仔，不過而家年紀大左啲開始有紋同埋睇落好攰

2）蔡卓妍

其實啲五官真係好普通，勝在對眼識笑！成個樣咁睇真係不失為一名靚女

3）佘詩曼

個鼻太大，但對好有靈氣嘅靚眼救返！呢對銷魂眼真係不得了

4）李榮浩

對豆豉眼唔洗講啦！都唔知佢睇唔睇得清方圓五里啲野呀陰公！不過好在個鼻幾高，整體個樣又幾型棍

5）麥明詩

個對雙目無神死魚眼係終極敗筆，痴幾多條假眼睫毛都救唔返！俾人感覺好似永遠遊緊魂咁，小美認為佢化淡妝靚好多，清秀可人！

Stephy

除咗李榮浩 其他認同

hana

點解會開左兩個post admin可唔可以幫手del唔知禁錯咩

完來你開左兩個

品好
望落都靚

其實個鼻好大

個鼻有D闊,條眉好似女人

反而想知五觀靚, 拼埋就唔靚既 (eg面型唔靚)

吓認真呢
邊忽大

麗欣同阿sa個樣都好有香港味

滕麗名？
唔可以話靚但係又唔係醜

唔型咩

去到好撚樣衰咩

但五官可以點收緊法?

真係好普通，旺中大撚把呢啲樣

屌 睇到4即刻拉落去負評 成個表哥咁撚樣

係囉唔知禁左咩 好柒

講緊五官你又拉埋去講咩人品，離題喎

其實係 對眼就無撚敵

寫左咁多野就為左吹奏李榮浩呢個支那仔

個鼻其實好靚，成支野咁隊出黎好立體喎

mmc

真係靚仔通常都男生女相，個股英氣加埋陰柔之美

突然諗起有條女塊面好撚大但五官okay，唔記得名

呢條8婆講嘢個格

係咪bella啊

唔通佢有微整過?

後生個陣真係屈撚到，無死角

鄧麗欣
五官平平無奇，但一對桃花眼好似識勾魂咁，鄰家女孩般嘅笑容令人諗起初戀，正宗gfable

bts suga

我錯了，早知講表哥

小娟

普通還普通 望落順眼還望落順眼
兩回事黎 唔好混淆

完美五官wor

周星馳

陀槍師姐個陣好想同佢磨豆腐

真心唔算好靚 但係好純好本土

都係, 有得揀都唔會揀黎丁, 對住佢豐胸廣告都扯唔起

你係咪弱撚智？講緊五官都可以拉埋去政治到，你叫佢收檔咪撚做星咪唔洗俾人討論囉！

唔係 張國榮同梁朝偉打手

係屌，真係諗緊佢！

屌，其實後生幾靚仔

唐詩詠（37歲零9個月）
出道時清秀可人，笑容可掬，雖然面型似隻馬，但總算順眼。

冇錯，個樣好sharp醒但又唔算好靚仔

鐵馬個陣真心正，本身想講佢 不過廢撚事

頭尖額窄

小美唔講唐姨就不是小美了

佢個鼻係靚

咁我洪b呢

我覺得佢喺7天中的希冀個眼鏡look好正
而家嘅佢氣質差過以前好多

咁我吉呢？呢排收哂火 得返美孤身作戰！

我屌你老味～～～～

黃翠如 官恩娜

嗚小美好鍾意佢呀

黃翠如對眼好靚
唔知點解官恩娜俾我感覺有啲老泥妹，好似好污糟咁

竟然冇人提過周董
蒙豬眼+木咀=好有型

感覺好似生鬚咁

我有出post架

即刻諗起林依晨

好耐無唐姨風暴

本身想講佢，但佢後生同而家實在變化太大 唔識點形容，個樣好有性格

八兩金

牙蛇都叫唔標青

女人？邊撚到女人

又唔似整過容，真係當一個人有自信有錢同地位之後，真係樣都會唔同咗

佢近來無乜動靜，反而想歌頌下佢

load唔到

我諗住等佢真係認左就宣布不再狙擊！！！

牙哥同牙星合照

有d一直大紅大紫既明星佢地唔係標準既靚樣 你話佢靚到大美人級數又唔係 係個樣靚得黎夠入屋 有個人特色 人地覺得靚得黎approach到 順眼 咁就會襟睇 相比起d第一眼靚到dum一聲既 我覺得襟睇最重要

其實佢地五官已經好唔錯
樓主覺得咩五官先叫標青

Leslie

大美人真係好靚 咁閪都一樣咁鍾意

阿後者後生個樣真係無撚得彈

陳奕迅

我覺得佢幾靚仔 有啲教pe阿sir feel，想同佢師生戀。。。

不要離我太遠 個段時期 堅鄰家少女feel

一個離開咗
一個傻咗

李榮浩..?

阿余港姐季軍喎 認真?

以韓妹黎講 孔孝真個樣真係順眼

仲有長腿

朝偉都叫五官唔靚?
提名林嘉欣, 五官唔係大美人嗰種靚但笑起上黎好甜美

證明自信係會改變成個人嘅氣場

張家輝老婆

金城武整容架咩

sasa唔靚咩
余佘出名氣質淫 , 有名你叫「姣佘」, 羸在淫底
其他例子都好撚柒

拍逃學威龍2嗰陣

李榮浩同mmc收鳩皮啦

湯盈盈

同撚唔識分？
你用條撚狗？

五官好撚靚喎 個鼻靚到

張敬軒對眼真係好電

大家對五官唔算標青既定義都幾高

Princejoyce

搵啲咁靚既話唔算標青
豆豉眼果個就唔標青但唔順眼

五官好標緻喎，濃眉大眼唇紅齒白，正宗靚仔樣嚟

黃子華好襟睇

好正呀Dicky

去站務台開post la

開左，del埋

長腳蟹啦 眼細 四方面 大口
但係夾埋又幾正

李榮浩樣就算啦
但勝在有風格同才華

阿sa五官真係唔標青喎，以前比鄭伊健笑佢塊面成個菠蘿包咁，又比人話五官扁平好似坦克車輾過咁，不過佢勝在生得得意+童顏，笑得好好睇，屬於襟睇嗰類。

劉青雲

周杰倫

大面bella

諗起糖妹

林宥嘉

黃翠如，唔算靚但順眼

純粹覺得佢好正

想做佢二奶

兔仔牙勁可愛

謝安琪

仲有一個我自己覺得五官唔係好靚好靚但夾埋好正 但係驚俾人屌
林熙蕾

哇屌點解成個蛇精男咁撚樣

好鍾意佢

石原里美

眼仔大大鼻仔高高嘴薄薄五官好標青架啦
J死我

朝偉個鼻唔係好靚
但對眼加埋個眼神令到朝偉靚仔到爆燈

長腳蟹的確係好正

林凱恩

唔怪得咁多高登仔問點解要求好低普通樣都出唔到池

Ps 一堆珠混左粒魚目落去粒魚目都係魚目

鄭欣宜

鼻真係好撚重要
利申 終極扁鼻仔

梁朝偉根本就係屈機既存在

btw 我反而覺得梁朝偉既身高啱啱好
佢米八既話反而唔夾

似達哥

最尾個兩張靚仔到
如果有個靚髮型真係不得了

李榮浩成個燒傷嘅弱智仔咁，
咁都叫順眼？

隻眼仲細過表哥

其實佢個鼻好直好靚，眼窩又深

同埋佢紅咗之後有畫眉，眉頭深咗睇落有神好多，佢後生個張個眉頭同依家完全唔一樣

唔剃光頭 可以做偶像做到四十歲

IU

Hebe

李榮浩都靚仔
唔怪得個個連登仔都中上樣

有幾扁？樓主個樣一定

唔知點解張敬軒入左英皇之後，個樣好睇左
以前明明哨哨地牙咁
唔知係咪個化妝師勁

洪永城

佢厚妝左好多

佢把聲 個樣

一米八真係想像唔到
佢唔止個樣屈機, 連氣質都贏都開巷淨睇個鼻大, 但又同個樣好match, 成個樣好溫柔

無鼻樑 鼻翼闊
好處係唔擔心鼻骨會斷

衛詩雅好正喎

佢係正但唔啱題目
佢五官本身靚

有無人講陳奕迅

髮型的重要性姐

張衛健根本五官同面型都好好，直頭係一個靚仔...如果佢留長頭髮真係好似女仔

救命

發覺星爺同張衛健後生幾似下

李榮浩成個弱智咁

Stephy 真係咁多年都諗唔明佢邊忽靚

阿佘個咀成日都合唔埋 係個咀同鼻頭差啲

咁都唔算靚仔

其實佢眉眼鼻面型都靚，個嘴就見仁見智，我覺得好性感

標青又順眼

我似印度人

覺得07時期既佢最靚仔

仲以為係你指抑鬱氣質公子嗰種好屈機

真心靚仔

李佳芯

其實點解會而家少咗好多俊男美女咁
個樣可能唔差但總係冇一股仙氣咁
好似以前張國榮 朱茵呢啲咁
係以前嘅時代係多而家好多
到底係點解會冇咗呢啲氣質派

星爺條眉好英對眼好電喎
我覺得佢都幾靚仔

氣質係點黎嘅呢
有D 人唔係靚，但好有氣質，比靚更吸引

邊忽順眼

黃翠如

軒軒

有無人覺佢眉眼有少少似mix